那年19 2500上過10萬

轉眼24睇下有無能力上多次

買多咗400西維第三球

Gchi我係你第一個fans
上到派禾

Gchi

阿特拿斯受半一 500

那年20 500上過10萬
But already giving hkjc

浮誇?

弱？

仲有好遠路 慢慢推

希望今日比我贏到2000

支持睇表演